有無人會買Generation Zero?

第一身末日遊戲,打智械

呢隻本身想買，但見個地圖好似好吉，似concan exile,ark果堆要固定朋友陪一齊收集先好玩既遊戲。。。。

同埋唔似有主線故事，觀望中，有人買左請指正同評價，太多遊戲玩排唔到

睇STEAM評價幾差下

今個月遊戲多到玩到下個月尾day gone出都得。。。無必要買， 呢類遊戲因為對l4d有情意結中過伏： earthfall同異國探險隊，買左返黎擺，哂錢

類L4D我覺得戰鎚鼠疫做得最好

買咗 同朋友玩咗兩三個鐘
談不上非常好玩,大概6/10分
地圖好大亦有唔少任務,主題新鮮
但內容空洞重複,應該好快悶

完全唔似l4d 佢一間房得四個人
但係可以各自做野
開放式大地圖 有少少類似fallout 76
但怪物唔係睇玩家級數而改變

遊戲難度基本上就係你手上嗰一把槍
初期嗰啲民用武器好弱雞
但去到後期軍方武器之後就易玩好多

最好入到一間房
新手嘅話搵到老手 直接用傳送訊號
去啲高級地去直接拿固定出生嘅武器
成隻game會首歌易玩好多

啱啱今日玩就遇到個新加坡玩家
帶咗我去囉RPG M82A1
不過低等地圖係搵唔到相關嘅子彈

唯有等佢更新
真係好似小型工作室版fallout 76
不過七六都係垃圾